其實呢個年代仲有冇人拍到長拖

純好奇一問

因為身邊好多朋友一直都拍緊散拖

講緊係差唔多半年就散 長極都係得個一兩年

想知道有冇巴絲同另外一半過到七年之癢 而仲係穩定發展緊

唔通遇到一個合適嘅人真係好難？

識人由f1拍到而家year1
好勁
雖然佢哋成日嘈交
但係我哋成班fd都話
嘈唔散嘅

愛情長跑緊

冇 A8 每個都唔多過一個月
大快活都唔可以日日食啦

識2個FD 一個12 13年 一個10年

咁講真都係睇大家伴侶自唔自重 係咪真係信任大家唔輕易俾新鮮感而搞到散其實係可以拍到 不過其實最緊要都係大家相處舒服 大家價值觀相同 好多而家都係先拍拖之後先去了解一個人 之後先發現大家其實係好唔同 所以先搞成咁多人散完之後即刻有新一個

第8年....

識人f1拍結埋婚，廿年都黎緊，仲要美女與野獸，有錢女與mk仔

你轉工都係一兩年轉一份啦
一兩年換畫好正常姐

醒下啦 仲有一生一世呢回事咩
唔好聽咁多情歌啦

屌厭咗咪換囉

永遠過唔到半年

識一對初中開始到大學畢業，穩定持續緊，但講緊兩個唔係同級

條仔真係人生贏家

朋友拍咗10年